點令男友回心轉意？

又衰衝動嗌交
唉點哄得返？

大家一齊互射

唉想死

點解要衝動？臭西！

好小事搞到好大煲
因為啖氣
點算
好對唔住
唔想分手
想過一世
但我咁樣無可能
要改走啲口不對心

重點係我對自己太無自信
成日管住佢
但自己又有正常社交
好對唔住

你潛意識想分手先係咪都炒大鑊啫
想逼佢講先，明明分咗你會覺得放低心頭大石
宜家只係慣咗先認為離唔開好愛佢

唔識控制情緒既人就咪撚拍拖啦

唔夾早走早著啦

咁撚臭閪？自己放火，唔比人地點燈？
臭西到你呢。。。。

依個真
所以佢好辛苦我知道係我衰

佢同女仔講句野我都起曬鋼
好淆底
係我真係仆街

知衰又唔改
永遠唔會講道理
成日都剩係識要人氹
公你贏字我輸
真係唔好出黎害人

咁你肯唔肯而唔開始唔同男仔講野先？

其實佢已經哄我
又俾足安全感我
係我成日都喊又嬲
我真係好on9

我肯
我可以做到

唔係想分手係成日唔開心搞到佢好攰

咁其實大家都唔開心回心轉意完佢繼續同女仔講嘢你咪又係繼續唔開心有咩意義

已經唔係因為女仔 只係一啲生活小事
不過頭先佢嗌交話佢成段關係最著緊care嘅位係同異性相處

咁你事實好得返又會接受到佢同異性相處咩

我嘗試緊唔好唔開心同自卑
其實見到佢開心 我都會開心
唔一定得我先可以令佢開心
但至少我唔可以再令佢因爲我而辛苦同失望

大家生活圈子完全重疊
其實我淆又係好on9
做返好自己先仲實際

你真係好煩係都要互相折磨
夾硬逼自己接受自己唔鐘意既事迎合人
遲早都係爆

事實係佢連WhatsApp chat咩都無
如果講係我夾硬接受
不如講係我多疑
佢真係咩都無做過🙁

咁你話佢care同異性相處 即係其實佢都唔情願唔同人chat咁岩你發脾氣咪分手囉 佢唔係本身就唔想咖嘛

其實大部份男仔嬲得你
你都多數唔係第一次係咁
忍左你唔少次

不過都有例外既 見過都有男人好小氣 又臭脾氣

佢Care嘅意思係我點同異性相處 佢本身都無咩同其他人chat

我仲係咁煩住佢😖😖
唉屌

咁你就show俾佢睇你會改啦

不過你都唔洗咁自責既
知錯會改就ok架啦

咁你應該令佢太失望疊埋心水搵過個

床頭打交床尾和，
意思即係做返場好激情嘅愛就冇事㗎啦。

所以我一定唔會搵過第二個，無人會好似佢咁好

都要俾時間佢冷靜嘅
我唔可以煩住佢
但我又好掛住

大把咁樣既人你眼光太細
求其搵個毒撚已經無乜女性朋友

我一定要
佢咁好我真係好怕其他人會搶走佢
但我都要做返好先

嗲佢講對唔住啦
女人眼淚=無敵

無咩女性朋友都取代唔到佢啦
我知我真係仆街好衰
唔係奢求佢一定要原諒我
但我都唔想放棄

你咁樣死纏爛打就一定無用佢真係仲有感覺嘅你做好左佢見到自然會返轉頭

一齊成長囉
人無猿人

嗲還嗲
哄還哄
都要做返好個人先得

係， 但係你而家激嬲咗佢有啲嘢係當下要做㗎啦

依個係
我頭先又忍唔住係咁搵佢
吊頸都要抖氣啦
唉

見都見唔到 佢想自己一個靜下 真係要俾啲時間佢

男人唔同女人女人叫分手通常係要不停搵佢哄
男人你係咁chur佢應該係覺得煩到仆街

者係六七條仔圍住自己氹氹轉
男朋友同女性食餐都唔得

你都係分手啦 唔好害人 你條仔一定好辛苦

依個真 要慢慢黎唔係就攬炒

係咪你唔夠自信咋 不過你男朋友應該會頂唔順你繼續咁 就算一齊翻都會有條刺到時仲衰